{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-hilringrijoteu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 힐링리조트"
    },
    "text": "済州ヒーリングリゾートは済州に位置する宿で、オソルロクティーミュージアムから11km、済州中文リゾートから17km離れています。 宿泊施設は無料Wi-Fiとエアコンが完備された客室を提供し、宿泊客は庭に設けられたテラスなどを利用できます。 また、済州ヒーリングリゾート内には専用駐車場もあります。 客室には薄型TVが設置された休憩スペースと無料の洗面用具、ヘアドライヤー、シャワー設備が整った専用バスルームがあります。 朝食にはアジア式朝食を提供し、済州ヒーリングリゾートの近くには博物館が生きている 済州中文店や新羅ホテルカジノなどの名所があります。 済州国際空港は宿から27km離れており、済州中心部との距離は26kmです。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州ヒーリングリゾートは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートからオソルロクティーミュージアムまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "済州ヒーリングリゾートからオソルロクティーミュージアムまでの距離は11キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートから済州中文リゾートまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "済州ヒーリングリゾートから済州中文リゾートまでの距離は17キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "済州ヒーリングリゾートでは無料Wi-Fiとエアコンが完備された客室を提供しています。また、庭にはテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、済州ヒーリングリゾートには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州ヒーリングリゾートの客室には薄型TVが設置された休憩スペースと無料の洗面用具、ヘアドライヤー、シャワー設備が整った専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートで提供される朝食は何ですか？",
            "answer": "済州ヒーリングリゾートではアジア式朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートの近くにどのような名所がありますか？",
            "answer": "済州ヒーリングリゾートの近くには博物館が生きている 済州中文店や新羅ホテルカジノなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートから済州国際空港までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "済州ヒーリングリゾートから済州国際空港までの距離は27キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "済州ヒーリングリゾートは済州中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "済州ヒーリングリゾートは済州中心部から26キロメートル離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 567
    }
}